* **Тамогочи**

```
Мотив трек Agent Provocateur - Red Tape (OST Шакал)
```

```
Жди, жди нас мы придем под покровом темноты выбираясь из ноч(и)
Хочу, хочу представится мы те-те-те сволоч(и)!

акцент на чи, пародия на одну харю 

По-поджигай, поджигай, смотри как разгорается огонечек!
Нет, нет, нет (сразу)мы тебя не прикончим, с пузом будешь гонять как пес гончий! (собака борзая)
Никто, никто, никто не купит атеисту веночек!
Слушай, слушай, вижу как ты сосредоточен!
Гляди, гляди какой ангелочек! (насмешка)
(Ты, ты, ты нам надоел подставляй свой височек! ) (на выбор)
Повесим, повесим, повесим тебя на крючочек!
Без, без лишних пра-пра-пра-волочек!

Жди, жди нас мы придем под покровом темноты выбираясь из ноч(и)
Хочу, хочу представится мы те-те-те сволоч(и)!

Дрожи, дрожи когда мы придем посмотрим как ты подскочишь
Беги, беги дави на газ что есть м(о)чи!
Нет, нет не не твои партнеры по бизнесу, а простой рабочий класс
Нет, нет нам никто не давал таких-таких полномочий
Мы, мы, мы пришли мстить за тамагочи!

Мы, мы, мы пришли мстить за тамагочи!
Мы, мы, мы пришли мстить за тамагочи!
Мы, мы, мы пришли мстить за тамагочи!

Тамагочи, там-там-тамагочи!
(Гандон, ган-гандон, жирный гандон) (на выбор)

```
